用牛牛買美股

蝕死

美股好多幾股買賣盤, 一張單可能做幾次交易, 每次2USD, 賺埋都唔夠手續費